（有圖）靚女區議員+黃店+蛇齋餅糉三權合作有無得諗？

各位區議員記得關注政治議題之外都要做好地區工作呀

靚女？

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

又ok喎

示範點做一個區議員

絕對有得諗
區議員 落手落腳仲好過花一大筆錢請tvb 明星

高登先係姐
連登見到女就：

傅佳琳冇野派？

點解一定要focus做靚女區議員

推

仲要夠貼地，零距離connect街坊同黃店,壯大黃色經濟圈

好耐無見過呢段文

係區議員都可以參考下啦，我讚佢靚女姐

long time

有得諗

其實佢地都未正式上任好勤力

晴晴同黃店合作

咁長遠唔係辦法

無可能長期要黃店免費做義工

長遠要諗點樣合法輸送番區議會資源比佢

有來有回先可以keep 住做

黃店搞優惠囉唔一定免費，當區議員幫黃店賣廣告咁點睇？

所有區議員都可以同黃店合作下互惠互利

可以一戰

Push

一個簡單問題...受惠群眾係咩人？
如果只係做啲咁野...咁同以往嘅區議員有幾大分別？
個人意見...不喜請無視

半價劵, $5優惠之類都得喇

德政

good

唔只做咁嘅嘢啦當然，但都要利用區議會資源擴大同溫層，受眾係街坊同當區黃店

篇文係咪長左

奶茶唔好 飲到啲阿婆糖尿

雖然係幾好，但係佢嗰啲台式飲品係後生嘅幫襯多，都係去唔到會攞蛇齋餅傻嘅人手上

不過咁早就開工真係幾勤力

可惜唔係我嗰區

屌

蛇齋餅糭一定要做

好正

掂

為左佔市場，點都要迎合大眾口味
你見iphone都越出越大部就知

靚仔呢

#hehe

阿欣好撚索㗎，屌你老母

唔要飲品

咁店員下下都要問阿公阿婆洗唔洗微糖

飲仇B 口水得唔得

其實靚女係街坊活動係唔好
D師奶唔多鐘意

反而d人畜無害既大男孩好殺食
鄺仔呢類

都幾懷念當年嘅冰封黃蛙

其實
你同班老人家講啲幾宏大嘅理想都冇用
佢哋真正關心嘅係嗰一蚊兩蚊
而你要攞埋佢哋支持就一定要有優惠

但珍珠奶茶好似唔啱班廢老飲
後生唔需要蛇齋餅糉架 留返啲資源主攻廢老

區議員可以派助理岀馬

一入黎以為係凱晴bb

唔一定飲品店㗎嘛

佢候任咋 上左任就可以攞錢

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

好多後生手足都未必知黃蛙咩嚟

諗起黃埔東啲女人寧要鼠王芬不要游b

廢老新年要盆菜宴 點搞

m記派奶茶大把廢老囉啦，佢派吉既樽一定都有人排

可能可以令酒樓呢類藍店無咁藍呢盆菜真係應該無乜黃店搞

其實區議員對黃色經濟圈同公會有好大幫助
區議員善用資源幫助黃店又可以做地區工作
而且區議員可以做一個橋樑建建立各區公會
區議員亦可以喺自己區做好文宣 輸出革命

廢老唔飲會 照拎比屋企人飲

盤菜搵燒山

民建聯實爭住搞 屌佢老母

暖飲喎

題外話,茶一d飲野好撚甜
廢老應該頂唔順

城花 食字食得好靚呀

理論上應該係喺經費到扣畀黃店
今次只係一次性派發

Good

其實咁樣派野同民建聯有咩分別
做實事啦唔該

有，呢班人會聯署譴責警暴

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

點同，珍珠奶茶個d 甜到仆街，中年以上都已經好少飲，得後生仔，都係揾d 岩老人家既野好d

哦！聯署好有用呀！多謝！我決定去奶佢西

幼稚

why not both?

根本就係要咁做，擴大黃絲群，令藍絲都轉過黎

我覺得可以用普通啲嘅飲品 吸引下老人家
我覺得地區工作唔洗太focus年輕人 反正大部份黃
大家應該唔介意啦

盡快搞月曆

［改抗爭模式］想真罷工成功既請入黎

得個屌字，比d建議呀

你比杯奶茶,檸茶都夠
不過依張夠colourful 都唔錯

真，集中focus係中立同老人家到仲好

西貢區已經唔少區議員搞咗

為班阿公阿婆設想下啦
個個月有福袋收, 一轉區議員就cut咗, 你係佢哋會點諗?

冬天都係派頸巾實際啲
其他區議員可以諗諗佢

咁街坊對區議會嘅印象就係咁 一下子好難扭轉佢地嘅諗法

益番黃店

引班廢老飲 糖尿死快啲

啲粗口好文雅

同埋佢地好易滿足，少少嘢少少關心就足以令佢地企我地呢邊，好多根本唔係深藍

可以拉埋放映會一齊搞
一邊收買人心一邊輸出革命

其實幾好個呢個主意
呢個我諗都係黃店自己做宣傳, 再搵區議員幫佢地做promote
但又無私相受受既問題出現

見過黃蛙不過冇睇過呢篇潮文

唔知靚係邊

會唔會俾少數派去廉記舉報?廉記宜家最叻就係做呢D細野

好主意喎呢個

非常好

我覺係靚女!

Ok

見到呢D poster / banner 都開心D 啦
係北角以前淨係民建聯/工聯會 D banner，全部都係一個 tone

Agree

下次post link please

對老人家都唔一定派嘢先 work，身體檢查或者even 教用電話都啱

Very good

冇錯，我地唔會因為物質利益唔投你地，但d廢老會好鐘意d蛇齋餅粽， 做多d比佢地，吸埋佢地d票

講理想佢地直頭屌柒你啦...
重點係點令佢地信服...如果做果樣野只係針對一個部分嘅人做...咁就變成另一種區域分類...呢個就係你所講佢地只在乎自己利益嘅果班人嘅根本問題...所以平衡呢個問題好重要...

連登入門班 教啲藍絲睇唔教佢地開account

Yes
同埋其實可以組織義工隊
教長者用youtube/facebook

削弱TVB

Youtube/Appledaily/Facebook
比d娛樂佢地

睇開汪明荃版
仲有句打柒羅家英搶嚟屌

連登見都仔都一樣

問題係我地要區議會 嘅作用就係唔能夠畀佢哋落日保皇黨嘅手上 唔俾畀佢哋亂咁用資源同埋攞錢
黃色區議會一定係踢走建制派嘅第一步

你個腦好正。有得諗呀。

唔一定靚女的。最緊張關心老友記

全部區議員都可以做老友記好多時要嘅只係一份溫暖

諗得過

唯一唔好係杯野老一輩唔啱飲
可以送適合佢地Ge野多D

認真，呢啲同商舖夾埋派嘢
有無犯法/政治酬庸/捐款之類問題

民建聯嗰啲都好醒，用晒啲社區組織居民組織工會名義去派

嘩屌，神人呀

+埋foodpanda 外送到屋企？🤤

講多樣，我知民賤聯好鍾意出的賤招係： 昆老友記話，有好多野（如申請資助、綜援等）靠佢地與政府關係先做到。要反洗腦，一幫咗一次，一世都會投返正確人選。

咁呢屆區議員就要證明自己都幫到手

仇b好靚

但記得留力選舉前大爆發

其實最重要都係要有一份為民請命嘅心 你地做左啲乜野拎到咩成績大家有眼會睇到

係，政治就係咁，呢個就係趕走建制既方式

當一班群體要以貌取人，就知道果班人質素有幾高

量血壓，過時過節派野，大旅行，定期開下居民大會，呢類基本野一定要做

好有得諗 黃店又可以賺錢 區議員又幫到街坊 雙贏

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

嘩好撚巔

激動到做乜

有諗頭

有得諗，啲咸濕伯父鍾意

潮文嚟大家笑下

見豚而舉

呢樣當然...
但我個人依然有保留...權力腐化係人類嘅劣根性...未有實質我都唔會信...所以...我依然會無限懷疑

真係好鍾意欣欣b

只要真係幫到香港人都有得諗

樣
身材
氣質
諗法
態度
做事方式

實事就係做有需要做既野，地區工作我地需要，蛇齋餅糭老人家需要。

你真係堅離地

點止...係月球望緊你

肏汝娘

好白滑咁

好正, 呢篇潮文應該有10年

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

G持

好文一篇

好懷念篇潮文，就嚟成年無見過

一定要填form抄底個人資料先好送券

好主意啊
又可以幫到黃店
又俾街坊好印象

啱呀

用政府錢壯大黃圈

我都好想飲

有得諗 醒目

最好用區議會既錢黎幫襯黃店

我覺得佢真人靚過游蕙貞喎!

佢唔係好靚但好有女人味

支持

黃店要用行動支持
【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

巴打係咪某大學中文系講師
文學修為咁高

後生政冷感堆呢？

簡直正啦

仇B好正

你當啲議員企街咩

仇B

咁講啦
呢4年其中一個大目標係攻陷班保皇黨的票倉
其實班廢老唔會理咩政治嗰d
佢地只求蛇齋餅糭小恩小惠
民建聯平時做開嘅嘢唔單止所有候任議員都要做
仲要做得更加出神入化
而家有埋咁多區會資源真係已經無曬藉口做唔好
要佢地覺得民主派仲做得好過民建聯的
咁佢地下次就會轉投番比你地
否則4年後一定會比民建聯翻盤

蛇齋餅宴十分有用，可以收買到中年同埋老人票
黃埔區鄺醫生都有用過類似招式 ，連任成功

Gchi
蛇齋餅糭其實真係一個approach同溫層外嘅人嘅最佳選擇

靚仔呢

冇得輸！

欣欣真係好

咁同少林功夫加唱歌跳舞有乜分別....
我地同藍c既分別在於我地有獨立思考...唔會人做乜我地就做乜麻...

仇B真人靚好多囉唔該

好老實 仇栩欣靚過梁凱晴

強帖

好得

咁潮文feel

真係潮文嚟

點解會系年輕人飲品
到底你蛇齋餅既對象系咩人

d 大叔大媽平時唔搭得比錢飲
見有得免費派佢地一定排隊拎

半價夠唔夠成本，我覺得最好成本價
或者收足送劵、唧60送60劵，劵就可以比有心人送前線手足
琴日我捐好似許智峰和林卓庭那個站，覺得飯劵送比前線手足要直接並實在、前線也容易接受並互通公用

仇B > 游B

好撚勁LOL

抵你一世溝唔到女

之前睇相個feel似高妹
點知咁細粒

要照顧下老人家
唔係利益關係嘅
過年過節關心下
先係老人家重點

蛇齋餅糭外
外套，頸巾，棉被
量血壓，幫忙約覆診
等等等等

為老人多細心著想
各區議員加油努力

講得好

仇b

有冇方法建議俾所有準議員

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

fb tg?我個區區議員已經有tg group

fact check咗 有新會然

推啊
壯大黃色經濟
圍堵藍色資金

師父，求收徒弟一名

師父！可唔可以我做徒弟

梓維

用區議會錢撥優惠
原先5000萬既工程，拎1000萬用服務同贈品回饋市民已經令市民生活好好多

好似一早派左

識玩
幾時到到晴b

D呀叔呀嬸飲唔到呢d野個d先係目標

黃店既功用
係時候要有加乘

無縫者，篡以電腦也
呢句我笑撚左出黎

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

.... 蛇齋餅粽d錢流入野飲要流得公開囉。

到底除咗星火612，仲有邊度可以直接幫手足？

蛇齋餅糉要靠有心人捐贈,區議員提供人力派發
做區議員資源好少咋

笑死

cctvb仲有明星咩 得奀星之嘛

Dac wor

721

D廢老都好鹹濕架 應該好buy 難為了手足

好靚女

喺街笑到痴咗線

隻糭都好食啲

諗辦法俾d 阿婆知道 民建聯 工聯會 冇得做就食雙份蛇齋餅傻
下屆唔選你都難

黃店餐廳可以幫幫手，成本要幾多講出黎就會有人籌旗，當然時間成本都計埋，始終阻左做生意！

加油

時間成本緊係計埋落成本到！照收錢，大家籌

如果有靚女議員可以試下

死獌狗返去j凱晴算把啦

很想要吧

Icac點搞？雖然係廢

連登仔好難服侍

仇bb

想知第一張圖係咩餐廳

滲透社區 好

肏點讀

喂 戇鳩仔

好耐無睇過啦呢段野

Ageee

諗起呢個

幫黃店賣廣告又氹到老人家雙贏

幾好喎又
不過如果對象係老人家注意返甜度
加油

同埋啲老人家好鍾意組隊去啲本地遊
可以諗下

push

正正子

其實 議員有冇諗住組義工上去同老人家傾吓偈

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

依家咪就係可以用區議會筆直買囉

成個張耀揚咁

差唔多啦你老母成個魯芬咁款都有人屌啦

余氏係邊個，黎氏又係邊個

叻女

銀行做RM 應該人工高過區議員..

巴打食開咩？
整張圖來睇過

大大力做
做多啲

Well done!!

想要民主自由嘅全部同我入嚟

區議員每個月有實報實銷，可以用呢d開支幫趁黃店，然後用黎派街坊

阿欣個屎忽，世界級，話唔靚女個啲死開啦

余慕蓮同三萬蚊港女

舉緊中指

幾好

仇B 個男友好高大..

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套